食得多女既 通常唔係最靚仔

係最明女人心嗰個

你太靚仔 d女反而會無安全感
女人點解中意錢？
因為有安全感

我太冇安全感
搞到d女女
唔show我
成日都以為我係花心男

厹

食乜嘢女呀屌你，上街啦

史上食最多女好似係成吉思汗 打到邊屌到邊 研究話亞洲好似好多人有佢基因

通常會show 只不過唔會落撘

可以嘗試寫好dd

I think he wrote so goood

係最有錢嗰個

我真係唔撚明

屌d字體成個毛新宇咁撚樣

你岩一半
但奈何冇食過正嘢，已經做咗老襯從此被困
有d野真係心照，若然有得返轉頭
我寧願貴精不貴多

係最厚面皮果個就真，因為最明女人心果個係基嘅。

現任就係咁，但同咗我一齊就無食女了，淨係食我一個

最少條jj一定要靚仔

好似我咁，咁樣衰但a380

講到尾咪又係錢女人係有錢就可以屌，有錢你叫佢食屎都仲得，佢唔肯只因未到佢個價。到左佢個價就認為你出得起就再扭屎忽花望再多D。女人根本就係賤。
女
人
就
係
賤

有冇靚仔講下

廢話，唔通係毒撚咩

On 9

厚面皮有用？

錢,成功99.9%

錢真係唔係大晒
講錢既通常姐係自己無錢
就將問題歸咎係錢

身邊知的識得最多女就係呢啲
幫佢增加多好多機會
超級撒網

好似8%,唔記得source

唔係大晒但溝女成功既人都要有少少錢, 或者係努力拉錢

做豪宅保安 見到大把靚女嫁醜樣老公

食得多女既 通常係食人族

55

食得最多女既一定係有錢仔

冇厚面皮邊忽咁多俾你水媾？小姐

咪L推

只睇字體已經表達到果種on9

樓主同異性食飯會坐邊到

史上食得最多女既反而好似北歐維京人
又係打到邊屌到邊, 仲要運最靚嗰批女翻去當奴隸
聽講就係因為咁所以北歐人血統咁靚

要女仔比安全感⋯⋯

唉又係你呢D價值觀扭曲既仇女毒撚
肯撚定自己樣衰追唔到人, 就認定所有女人都係雞, 毫無尊重
見到你段野都feel到你有幾毒
睇埋幾隻紅色大字, 隔住個mon都聞到成陣味
收翻條jer, 好好upgrade自己先啦死毒撚

厚臉皮=大膽=勇氣
呢樣野真男人唔可以缺少
用錢食既女 同叫雞無分別
唔好玩既

professor x一定食好多女

想問下poster 個效果點整？

唔明你做乜9咁得閒問埋啲無聊問題 睇黎你真係好得閒9叫

就算死 都可以死得有意義

錢（家底、搵錢能力）
學歷

不嬲都係咁架啦

所以吳業坤食咁多好西

我？

即係女人？

怕失敗一定溝唔到女

你條煩膠咪再周圍貼啦

用碌鳩黎征服世界

我諗如果你掉1000萬出黎應該都好多連登仔會爭住食屎

隻字大啲有用？
攻擊人有濕疹係咪型d？
你老母生你出黎係俾你喺度人身攻擊人？
我無濕疹我都覺得你好撚賤格
你呢啲人咁撚戇鳩注定成世喺度攻擊人自己一事無成
我最後一次同你講野 真係晒撚我時間覆你

但你樣7就一定食唔到女

個個po都見到你

妳唔知炸

打四十年仗
一日中出一件
就生咗14000件
經過800年，應該有幾十萬個後代

咪撚咁痴線啦

冇自信都一定溝唔到女

惗起屈狗

淨係cctai先可以上熱門
好民主好自由呀
係呢你抗爭分數加咗幾多呀

高大賓周粗果d最易食女 信我。扮下溫柔體貼就得。 靚唔靚仔唔太重要

點知佢條撚粗唔粗承接左我之前個post

有錢大把女埋身啦

咪又係要戴綠帽

老婆生第一個仔就係比人輪姦完大肚

幫唔到你口
但can't agger more

你都出返去啦

仇女癲狗躝啦
無女人要周圍吠都無用架

太靚仔都係hehe多

好on9

識=\=食

我意思係我太靚仔
令到女仔冇安全感
你中文係咪U?

可以整揮春

一睇就知你係毒撚

唔係。不過見得多有心得

你梗係 覺得冇所以你先咁開心啦

根本就係睇人 有錢但樣衰到仆街咪一樣冇人要
咪撚開廢post扮情聖啦垃圾

點睇到我係垃圾？

我真係唔明 開post係我既自由
唔想睇咪出返去

廢唔廢點定義？？
不如你地逐個post留言啦 廢

個post廢 但堅持要留言 真係辛苦晒

洗乜理班on9仔姐

樓主比女傷完？

我每個post都有啲咁既人留言 好annoying

( Show Blocked User - 傾計請用不推文 )
算啦呢啲人淨係識得喺度人身攻擊
佢之前都係咁攻擊我同屈我
平時冇乜成就感咪上嚟呢度踩低人抬高自己
唔好放喺心上

咁陳冠希果啲贏咩？

被人拒絕得多就真

我不懂女人心

打錯 係食
雖然識都係贏哂
極厚面皮公司 club 通街問女仔電話

好一般樣男仔黎
所以厚面皮真係贏哂

你都戇鳩
講明食女 又唔係做人世
點解我唔畀靚仔屌 要畀柒碌屌

你係食女 條女係想過人世

食得多女既 通常都係最mk

Goodest english

希哥

買左Rolex未？

靚仔又識女人心囉

拉

你講果d係埋單，就咁睇樓主應該講緊十零廿歲拍拖果隻

未啊，話說點解你會喺度
跟蹤我？痴女？

咁點解大陸咁多柒頭

你老豆係清水健唔代表你自己食好多女

我就覺得係個樣同身材，加上相處時候時嘅言行舉止。

質>量

係又生唔係又生 為咗傳宗接代 柒頭老豆老母都幫手整條女返嚟 咪咁

根本唔關事 食女都係講勤力
我個FD性慾好撚強 一個星期約唔同女扑野最少4-5次
咁我緊係問佢有咩心得
屌 原來係無技巧 一日留工放工都不斷搵TARGET
岩傾既就繼續FLIRT 傾兩句就老尷就OUT
KEEP住大約10條女做重點 持之以恆 咁就好撚多SP

illustrator

佢唔識同女溝通 點會搵到呀？你揀人 人揀你

呢個名邊個改架 我置頂左好耐啦

咩呀
維尼話中國自古以來從未試過對外侵略